其實勇武派冇做錯到

首先要俾國際上睇到因為林鄭用左緊急法 獨裁式成立一條全新法律 我地先會升級反抗
而且對付d鋪頭 黨鐵係有原因 並唔係傷害無辜 國際上係會睇到
但要唔要日日都咁激 就可以再商量
只要我地和理非 唔好放棄我地目的 堅決不割 係文宣方面做好d 其實都冇咩問題
我地要堅持呀 革命並不是 短期成功 歷史上 冇1場革命係會短時間成功
大家要有決心 堅持到底

push

推

無睇你寫咩 但 核爆不割席